有冇人用過CMlink SIM card?

我見歐洲十日字係幾廿蚊
好似好抵
不過佢個網冇寫速度
唔知會唔會好慢/收得差呢